msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Summary Statistics"
msgstr "摘要统计"

msgctxt "Description|"
msgid "Apply common Bayesian tests from sufficient statistics"
msgstr "从充分统计量中应用常见的贝叶斯检验"

msgctxt "Description|"
msgid "T-Tests"
msgstr "T 检验"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Independent Samples T-Test"
msgstr "贝叶斯独立样本T 检验"

msgctxt "Description|"
msgid "S.S. Bayesian Independent Samples T-Test"
msgstr "S.S. 贝叶斯独立样本 T 检验"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Paired Samples T-Test"
msgstr "贝叶斯配对样本T检验"

msgctxt "Description|"
msgid "S.S. Bayesian Paired Samples T-Test"
msgstr "S.S. 贝叶斯配对样本 T 检验"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian One Sample T-Test"
msgstr "贝叶斯单样本 T 检验"

msgctxt "Description|"
msgid "S.S. Bayesian One Sample T-Test"
msgstr "S.S.贝叶斯一样本T检验"

msgctxt "Description|"
msgid "Regression"
msgstr "回归"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Correlation"
msgstr "贝叶斯相关"

msgctxt "Description|"
msgid "S.S. Bayesian Correlation"
msgstr "S.S. 贝叶斯相关"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Linear Regression"
msgstr "贝叶斯线性回归"

msgctxt "Description|"
msgid "S.S. Bayesian Linear Regression"
msgstr "S.S. 贝叶斯线性回归"

msgctxt "Description|"
msgid "Frequencies"
msgstr "频率"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Binomial Test"
msgstr "贝叶斯二项式检验"

msgctxt "Description|"
msgid "S.S. Bayesian Binomial Test"
msgstr "S.S. 贝叶斯二项式检验"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian A/B Test"
msgstr "贝叶斯 A/B 测试"

msgctxt "Description|"
msgid "S.S. Bayesian A/B Test"
msgstr "S.S. 贝叶斯 A/B 测试"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Group 1"
msgstr "组 1"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Successes"
msgstr "成功"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Sample Size"
msgstr "样本量"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Group 2"
msgstr "组 2"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Normal Prior on Log Odds Ratio"
msgstr "对数优势比的正态先验"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "μ:"
msgstr "μ:"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "σ:"
msgstr "σ:"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Descriptives"
msgstr "描述统计"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先验和后验"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Sequential analysis"
msgstr "序贯分析"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Prior"
msgstr "先验"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "贝叶斯因子稳健性检验"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Order"
msgstr "秩次(order)"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Compare to best model"
msgstr "与最优模型比较"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Compare to null model"
msgstr "与零模型比较"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Prior Model Probability"
msgstr "先验模型概率"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Log odds ratio = 0"
msgstr "对数优势比 = 0"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Log odds ratio > 0"
msgstr "对数优势比 > 0"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Log odds ratio < 0"
msgstr "对数优势比 < 0"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Log odds ratio ≠ 0"
msgstr "对数优势比 ≠ 0"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Sampling"
msgstr "抽样"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "No. samples"
msgstr "样本数量"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Robustness Plot"
msgstr "稳健性图"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "No. Steps"
msgstr "步数"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "Step Range"
msgstr "步长范围"

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "lower:"
msgstr "下界："

msgctxt "SummaryStatsABTestBayesian|"
msgid "upper:"
msgstr "上界："

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "Successes"
msgstr "成功数"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "Failures"
msgstr "失败数"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "Test value"
msgstr "检验值"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "Alt. Hypothesis"
msgstr "备择假设"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "≠ Test value"
msgstr "≠ 检验值"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "> Test value"
msgstr "＞ 检验值"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "< Test value"
msgstr "＜ 检验值"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先验和后验"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "Additional info"
msgstr "附加信息"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "Prior"
msgstr "先验"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "Beta prior: parameter a"
msgstr "Beta 先验: 参数 a"

msgctxt "SummaryStatsBinomialTestBayesian|"
msgid "Beta prior: parameter b"
msgstr "Beta 先验: 参数 b"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Sample size"
msgstr "样本量"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Sample Correlation Coefficient"
msgstr "样本相关系数"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Pearson's r"
msgstr "皮尔逊系数( Pearson's r)"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Kendall's tau-b"
msgstr "肯德尔系数( Kendall's tau-b)"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Spearman's rho"
msgstr "斯皮尔曼系数( Spearman's rho)"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Alt. Hypothesis"
msgstr "备择假设"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Correlated"
msgstr "相关"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Correlated positively"
msgstr "呈正相关"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Correlated negatively"
msgstr "呈负相关"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Credible intervals"
msgstr "可信区间"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先验和后验"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Estimation info"
msgstr "估计信息"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Testing info"
msgstr "检验信息"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "贝叶斯因子稳健性检验"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Additional info"
msgstr "附加信息"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Prior"
msgstr "先验"

msgctxt "SummaryStatsCorrelationBayesianPairs|"
msgid "Stretched beta prior width"
msgstr "拉伸 beta 先验宽度"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "Sample size"
msgstr "样本量"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "Null Model"
msgstr "零模型"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "Number of covariates"
msgstr "协变量的数量"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "R-squared"
msgstr "R 平方"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "Alternative Model"
msgstr "备择模型"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "贝叶斯因子稳健性检验"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "Additional info"
msgstr "附加信息"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "Prior"
msgstr "先验"

msgctxt "SummaryStatsRegressionLinearBayesian|"
msgid "r scale covariates"
msgstr "r 尺度协变量"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "t"
msgstr "t"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Alt. Hypothesis"
msgstr "备择假设"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Group 1 ≠ Group 2"
msgstr "组1 ≠ 组2"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Group 1 > Group 2"
msgstr "组1 ＞ 组2"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Group 1 < Group 2"
msgstr "组1 < 组2"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先验和后验"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Additional info"
msgstr "附加信息"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "贝叶斯因子稳健性检验"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianOneSample|"
msgid "t"
msgstr "t"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianOneSample|"
msgid "Alt. Hypothesis"
msgstr "备择假设"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianOneSample|"
msgid "≠ Test value"
msgstr "≠ 检验值"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianOneSample|"
msgid "> Test value"
msgstr "> 检验值"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianOneSample|"
msgid "< Test value"
msgstr "＜检验值"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianOneSample|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianOneSample|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先验和后验"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianOneSample|"
msgid "Additional info"
msgstr "附加信息"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianOneSample|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "贝叶斯因子稳健性检验"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "t"
msgstr "t"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Alt. Hypothesis"
msgstr "备择假设"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Measure 1 ≠ Measure 2"
msgstr "测量值 1 ≠ 测量值 2"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Measure 1 > Measure 2"
msgstr "测量值 1 ＞ 测量值 2"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Measure 1 < Measure 2"
msgstr "测量值 1 ＜ 测量值 2"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先验和后验"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Additional info"
msgstr "附加信息"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "贝叶斯因子稳健性检验"

msgctxt "Description|"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

msgctxt "Description|"
msgid "General Bayesian Tests"
msgstr "一般贝叶斯检验"

msgctxt "Description|"
msgid "S.S. General Bayesian Tests"
msgstr "S.S. 一般贝叶斯检验"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Likelihood"
msgstr "似然"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Normal"
msgstr "正态分布"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Student-t"
msgstr "t 分布"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Binomial"
msgstr "二项分布"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Non-central d"
msgstr "非中心 d"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Non-central t"
msgstr "非中心 t"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Mean"
msgstr "平均值"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "t-statistic"
msgstr "t 统计量"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "d"
msgstr "d"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "SE"
msgstr "标准误"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Successes"
msgstr "成功数"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Observations"
msgstr "观测值"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Null Hypothesis"
msgstr "零假设"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Distribution"
msgstr "分布"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Truncation"
msgstr "截断"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Spike(x₀)"
msgstr "Spike(x₀)"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Normal(μ,σ)"
msgstr "正态分布(μ,σ)"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Student-t(μ,σ,v)"
msgstr "学生-t(μ,σ,v)"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Cauchy(x₀,θ)"
msgstr "柯西分布(x₀,θ)"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Beta(α,β)"
msgstr "Beta分布(α,β)"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Uniform(a,b)"
msgstr "均匀分布(a,b)"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "lower"
msgstr "下界"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "upper"
msgstr "上界"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Alternative Hypothesis"
msgstr "备择假设"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Priors"
msgstr "先验"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Prior predictions"
msgstr "先验预测"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "Posteriors"
msgstr "后验"

msgctxt "SummaryStatsGeneralBayesianTests|"
msgid "df"
msgstr "df"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Z-Test"
msgstr "贝叶斯 Z 检验"

msgctxt "Description|"
msgid "S.S. Bayesian Z-Test"
msgstr "S.S. 贝叶斯 Z 检验"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Data"
msgstr "数据"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Effect size & SE"
msgstr "效应量和 SE"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Effect size & CI"
msgstr "效应量和 CI"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Effect size & CI (log)"
msgstr "效应量和 CI (log)"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Effect size, SD & N"
msgstr "效应量，标准差和个案数"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Effect size log"
msgstr "效应量 log"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Effect size"
msgstr "效应量"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "SE"
msgstr "标准误"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Sd"
msgstr "标准差"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "N"
msgstr "个案数"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Confidence interval log"
msgstr "置信区间 log"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "置信区间"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "lower"
msgstr "下界"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "upper"
msgstr "上界"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Alt. Hypothesis"
msgstr "备择假设"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "≠ Test value"
msgstr "≠ 检验值"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "> Test value"
msgstr "> 检验值"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "< Test value"
msgstr "< 检验值"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Prior Distribution"
msgstr "先验分布"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Normal   mean:"
msgstr "正态   均值:"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "std"
msgstr "标准差"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Default Bayes factor"
msgstr "默认贝叶斯因子"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Select effect size"
msgstr "选择效应量"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Cohen's d"
msgstr "Cohen's d"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "log(OR)"
msgstr "log(OR)"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "log(HR)"
msgstr "log(HR)"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Unit information SD"
msgstr "单位信息 SD"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先验和后验"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Additional info"
msgstr "附加信息"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "贝叶斯因子稳健性检验"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Prior mean   min:"
msgstr "先验均值   最小值："

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "max:"
msgstr "最大值:"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Prior std\tmin:"
msgstr "先验标准差\t最小值:"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "max"
msgstr "最大值"

msgctxt "SummaryStatsBayesianZTest|"
msgid "Specify Bayes factor contours"
msgstr "指定贝叶斯因子等值线"

msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Sample size group 1"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianOneSample|"
msgid "Sample size"
msgstr "样本量"

#, fuzzy
msgctxt "SummaryStatsTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Sample size"
msgstr "样本量"
